【蜂蜜愛好者入】 蜂蜜集中討論區

好似冇人開過
應該有好多人有飲, 但冇咩討論

其實好似冇咩科學數據證意蜂蜜係有益

有冇人鐘意生蜂蜜
ys eco farm
平靚正（以前仲平）

石

結果入嚟嘅全部都係狙擊手

話你啊石頭仔

蜂蜜入面有冇石頭

石頭點樣食蜂蜜

收嗲啦，你老母畀我屌緊呀

石頭愛好者

收嗲啦石頭佬 呢度冇人想知你飲乜啊

飲石頭咪得囉屌

討論石頭啦柒頭

石頭佬

石頭有益